有冇人永遠訓覺發夢既時候全部都係惡夢？

已經好多年

雖然唔係成日發夢（頻率可能一個月一兩次）
但每次發既夢都係一定係惡夢

飛機失事、俾毒蛇咬、屋企人監生俾火燒死、俾黑社會用刀桶死同縱火

有時 d 夢真到自己嚇醒之後太驚完全訓唔番

有冇方法可以唔發咁多惡夢？

係未睇得恐怖片多

唔係全部都係噩夢
而係噩夢令你驚醒，你先會知道你發噩夢

你既意思係，其實我係發左好多夢
只不過係我自己唔記得？

份人比較細膽
好少睇

係，發惡夢令到你扎醒，你就會記得個夢

而普通夢唔會刺激到你個大腦，你完成曬成個睡眠週期，所以你唔會記得個夢

我有印象嘅夢9成都係噩夢，其餘嗰1成普通夢都係因為突然醒咗（打雷、俾蚊嘈醒、鬧鐘）先會記得

你一個月先得嗰一兩次，好正常

我晚晚都發夢 發左廿幾年
唔係惡夢黎
但都係啲唔想夢到既野
好奇怪既事同人 ..

做得陰質野多

岩先發夢同個有好感既女仔拖晒手

番左半年工，每晚發既夢都同番工有啲關係...

Exactly
我永遠都係最 close 既人加悲劇